文思怡你好煩

各位會計界嘅朋友點睇佢
仲有，點解咁多錢賣廣告
賣廣告都算
唔好影你大頭，ok?

選情告緊急